虛擬保險甘本就係「局」

特別係嗰間Blue，中資雄厚背景（騰X) 。

引自內文：該公司推出儲蓄保險產品We save 定息儲蓄保S2，一經推出便引起熱話。We save S2條款相當誘人，保證每年平均派息2.6%，五年期儲蓄保險，且退保不收費。條款相當誘人，但現實真的有理想中這樣好嗎？所有投資都沒有保證的穩賺。這份產品簡介沒有透露公司如何回本，

唔單止佢， 其實好多間都係甘

中資都好信既

ponzi scheme

Blue , Avo 呢排呢兩間啲廣告係咁出

甘你老母

本身保險就係一個局

等於落雨個陣送把遮俾你用下咁
但係就算唔落雨日子你都要供緊無數把遮 仲要多左唔會俾返你

間間都係咁

保險狗？

其實唔識真係唔好衝出嚟柒

呢類保險產品全部都係同reinsurer 拆分，中字頭做得最多，2.6%就咁買investment grade bond 都做到啦(差不多有4%)

2.6%點會做唔到，大把4%左右嘅儲蓄保險

4%保證

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先

2pay5

人地攞你d你去買bond,你有錢識投資都可以自己直接買架

Blue 不了
名都衰過人。。。。 叫red 啦

請問investment grade bond 可以係邊度揾同買?

牙眾？

咁銀行呢

一球美金入場費，再平啲就買ETF

大把人供完二十年都蝕梗，邊有保證

請問有無咩相關etf 推介？